佢地唔係警察, 佢地係恐怖分子

恐怖主義是指一種會造成其所有者做出，為了達成宗教，政治或其他意識形態上的目的而故意攻擊非戰鬥人員（平民）或將他們的安危置之不理，有意製造恐慌的暴力行為之思想。

行私刑, 打/圍毆/性侵犯示威者本身已經恐怖, 係黑警
但係佢地呢家連非示威者都打, 又唔畀救護救人, 根本同恐怖分子冇分別

以後見到佢地直接嗌恐怖分子，外國自然會報
原因大家都心知肚明

啱啊

推

小弟起TWITTER都係講到明係香港警察進行恐怖活動
一定要將香港警察同恐怖份子劃成等號
外國對於恐怖份子同活動係超敏感的
仲有721同831的恐怖活動行為
向全世界大力宣揚
務必要去到全面解散警隊
否則留左人,改左名都無用
根本出事係呢班人度!!!!!!!!!!

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

炒撚哂班警司級先
極無恥

不要叫黑警
試著叫恐怖分子

成個警隊必須解散
香港人太仁慈了....
剩係炒警司級
點知啲癲左嘅前線打人唔係出於本意?!
宜家狗狗嘅仇市民情緒是極嚴重
日日起度打慣左市民
你信佢地會返到轉頭?!
宜家市民對狗係又痛恨又怕
唔解散警隊
香港人好難有返信任同安全感呢

我當然想，但實際唔可能
反而重判警司縱容下屬可以畀到壓力其他恐怖分子
佢地唔係保護傘，唔會咩事都冇

其實宜家香港都同無警察無分別呀
我又唔覺得有太大問題

反而要佢地自己查自己會唔會仲好
邊個交到隔離部門啲人/督人就有得輕判
否則全team冇point跳+冇長俸

係，唔係佢地功勞
係香港人質素太撚好
罪案率低係佢地乜都唔柒做
都唔知出咩糧
二哥自爆要炒一半，唔錯嘅建議

推 恐怖份子

我有諗過㗎
但要分辨白警定黑警太難
可以做attitude test
但成本太高又花時間
所以不切實際
既然係咁不如全部解散晒唔好請返
請過一批新人好過
反正香港嘅治安好同有無警察完全無關

上面放權放得太勁
肆無忌彈，全部坐哂監就岩
叫下面班恐怖分子督番佢

中共唔明白
佢地嘅權係市民比
所以市民隨時有權攞返比佢地嘅權

中共明白不過唔畀啫

但係香港啲5毛藍絲/大陸人就真係唔明白
因為佢地係奴隸根本唔知咩係民主

恐怖組織都不如
人地起碼會承認襲擊

同太監講叫雞囉
算啦…

911反恐行動